示威有目標 白衫亂攻擊

我明白不割席嘅原則，咁唯有喺有咩大事發生前同大家講講我嘅睇法。

示威者係有攻擊權力象徵
而白衫就喺元朗見人就打

無論做咩都好，如果立亂攻擊就只會成為對方嘅彈藥。因此，我懇求大家做咩之前，都要諗清楚並 fact check 清楚到底目標係咩嚟，唔好比位其他人入。大家記住示威者同白衫係有分別嘅！希望大家針對死物，千祈唔好寧殺錯勿放過！

我冇野講